有冇人今晚得閒陪我睇戲:~(

是咁的 因為我好窮 所以之前captv送咗兩張今晚嘅戲飛俾我

但我真係窮到冇朋友 冇fd肯陪我去 我又唔想晒咗張飛佢

所以有冇巴打肯陪我癲

有興趣tg我

兩個巴打一齊睇愛情片？

其實你搵到多個女仔陪你去 我唔介意俾晒兩張飛你嘅

可能hehe呢

已經有巴打搵我了

但佢哋可能未必搵到校服 唔介意嘅巴打可以嚟跟機

睇完互含OK?

不如你比左嗰兩張我仲好